搞咩成的台都係賭博Post

搞咩阿咁多位Ching

成個體育台

好耐啦一早就要分一個賭博台